# Анонимный Мессенджер AnonMessenger

## Описание предметной области
Анонимный мессенджер с минимальными данными о пользователе - не хранится никакой личной информации, только логин/пароль. Для пользования мессенджером пользователь регистрируется или заходит под уже созданным аккаунтом. 
Для входа нужны:
Логин
Пароль
Для регистрации нужны:
Уникальный никнейм (логин)
Пароль
После аутентификации и авторизации пользователь имеет следующие возможности:
Создавать собственные чаты
Приглашать в свои чаты людей (по логину)
Писать и просматривать текстовые сообщения
Банить пользователей в чате (если есть роль админа или создателя чата)
Создатель чата может назначать админами других пользователей
Удалять свои чаты вместе со всеми сообщениями
Удаление аккаунта
Выход из аккаунта

## Описание бизнес процессов

При входе на сайт пользователю отображается страница для аутентификации и авторизации с полями “Логин” и “Пароль”, а также кнопками “Войти” и “Регистрация”.
Для входа в аккаунт, пользователю нужно будет ввести никнейм (логин) и пароль, а потом нажать “Войти” - данные пройдут валидацию и отправятся на сервер для проверки на наличие таких пользователей в БД.
Если пользователь захочет создать новый аккаунт - ему нужно будет нажать на кнопку “Регистрация”, которая перекинет на страницу для регистрации, ввести уникальный логин (которого ещё не существует), пароль и нажать на кнопку “Зарегистрироваться” - данные провалидируются и отправятся на сервер, где будут проверены (уникальность логина и server-side валидация пароля).

После аутентификации и авторизации пользователя перекинет на основную страницу с списком чатов. Здесь пользователь сможет:
Создать новый чат
Читать сообщения в уже существующих чатах
Удалять чаты
Выйти из аккаунта
Удалить аккаунт

При нажатии на чат будут загружаться данные о чате и сообщения пользователей.
В чате пользователь сможет:
Удалять пользователей (если создатель)
Просматривать сообщения
Удалить текущий чат(все свои сообщения)

При создании чата будет отображаться соответствующее окно с следующими полями:
Название чата (Не обязательно уникальное)
Список людей, которых пользователь собирается пригласить
Строка поиска, для поиска людей по никнейму


## Стек технологий
Backend: Spring+PostgreSQL
Frontend: Js(Jquery) + Websockets

## Этапы рефакторинга
* внедрение шифрования по алгоритму ГОСТ
* переделать под SPA(все на одной странице)
* минимизировать и нормализовать базу данных